峻瀅兩房戶減價22萬元728萬易主 原業主賺兩球離場

利嘉閣地產分行高級聯席董事徐浩煇表示，該行新近促成將軍澳峻瀅1期7座高層C室成交，單位實用面積約499方呎，建築面積約659方呎，兩房間隔，望山景。單位於今年3月底月開始放盤，原業主開價750萬港元，經議價後減價22萬元或約2.9%，終以728萬元成功沽出，折合實用面積呎價約14,589元，折合建築面積呎價約11,047元。

據悉，原業主於2016年9月以約528萬元購入上述單位，現轉手帳面獲利約200萬元，物業升值約38%。

原業主獲利約200萬元

賺少左已經世界末日

原本轉手要賺500萬架嘛

一入一出幾多開支, 借銀行又要息。你估佢袋哂

起碼6.5m先買得過

買入：稅15萬，佣5萬，律師費7千
賣出：佣7萬，律師費7千
淨係呢啲都30個

扣曬都執百幾萬 講緊都係3年半 打工都唔知要幾耐先搵到一百萬

咁買樓就係投資㗎啦只係講緊啲濕鳩AA報導講到賺足帳面個數字咁

搵一百萬唔難，搵完洗完仲有一百萬淨就難

仲有人比全佣❓

對房地產買賣唔熟嘅話咪會囉

連燈：窮人先會買樓，3年幾先賺得1球幾

供樓要俾息

係，咁要計埋賺住條數

你話6.5m 我話7m都deal
有人就7.22都deal 捷曬你地糊
我睇唔透樓市點會跌

Sars爆一個月已經恐慌
而家踏入第三個月 港豬dont give a shit
繼續遊山玩水

可以歸咎壓測係德政?
沒有爆煲 沒有恐慌性拋售

賺咁少連登仔睇唔上眼

係，買樓自住賺兩球真on9